[iOS] 建議版面保護可使用TouchID

唔使記密碼
而且好多銀行app都有用，都應該幾安全

歡迎各位提供指紋

連尼住都唔收到啦

知唔知TouchID點work

第一個version開始已經有

要搞個正負評未、咁多版都未改
iPad mini2
Ios 8..4.1
Lihkg最新version

柒咗

都係望遠做得嘢

即係咩嚟 ?

可唔可以詳細講解一下

帳戶設定果度一早有lock啦